我絕對要表揚今晚九龍灣/牛頭角嘅街坊朋友

推

街坊們仲係下面努力緊cls

ching 小心自身安全
保埋身邊嘅人

定你個位係老撚咁遠

附近啲車唔該boo佢啦嘈撚死班黑警

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我唔係最前 但我有屌狗

唔好搭地鐵

運sir係黃洋達
啱啱喺美羅行過嚟
Fact checked

樓主勇武

如何不仇警？

睇緊直播，好堅

支持

好過黃大仙

(屌你老母同我推爆佢)中華基金中學揚言邀請防暴警察打壓學生

比唔上